818有小朋友，老人家

大家乖乖坐下已經好夠，200萬人集會一定破紀錄

就算嘉年華唱歌都好，818係放鬆心情的日子

個日做到文宣，已經好大作用

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

唱歌? 2014年嘉年華?
屌你老母 就係你班on9搞死香港

一日姐 冷靜

一日都唔比？有無咁惡

分化撚，走啦

要呼籲一家大細入去集會先，其他人塞撚爆佢成個cwb（你班撚樣咪入商場涼冷氣除非你暈）
我地係被逼企出馬路，最多軒尼斯道比返一條行車線佢哋行，但死火都冇辦法
今次我地玩倒灌，唔撚批遊行咁塞撚爆左都唔關我地事

尖沙嘴激光節搞死左未？民意逆轉左未？

我地要革命啊 醒未啊屌你老母

唱完歌 做到文訴 政府係咪就會回應唔大訴求？

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

死左六個人 七百個人被捕 無數既人受傷
你同我唱歌 洗唔洗慶祝埋呀?

你自己睇下佢寫咩 自己諗下14年點輸
唱下歌 坐下 再返屋企?

問題係佢點都會出tg清場
咁你到時點算

呢兩個月，除左69,616,71之外，有邊一次可以一家大細參與的遊行，呢一次要谷人數，唔係同小朋友，老人家攬炒。。。

過去死的，被捕的手足，大家都憤怒，痛心，但同樣地一樣要比機會純和理非參與。

要成功必需合作，你可能覺得9行無用，但好多人仍然對自己升級有好大考慮，行得快的要等埋行得慢，呢樣先真係齊上齊落

你覺得我無去過和理非既行動?
我好想身邊d手足受傷?
你自己睇下你寫左d咩?
嘉年華 唱下歌 放鬆下?
我地出黎玩? 你講d咁既嘢好適合?

仲有和理飛都無和理非去啦
咪又係勇武手足撐場
我有邊次無去?
唔係分化 請唔好再嘉年華化任何活動
無人係去玩

唔咁樣講點樣比信心純和理非出嚟支持大家，唔通話出嚟就要吊黑警，打黑警，堵路，掉磚。

民陣攪的遊行，對於好多和理非嚟講有情意結，點解機場無咁多人？係因為唔係民陣牽頭，民陣同和理非已經係根深蒂固的品牌。好多人只相信只有民陣的活動先有和理非的保障。基本上只有民陣，先動員到最多的人，大家都憤怒，
但好多人仍然只能係呢種近乎零風險的狀態下先夠膽出嚟。我地唔應該屌佢哋，係因為大家取態唔同，垃圾政府而家日日都扣暴動帽子比示威群眾, 正正唔想見到全港所有歲數，不同階層都出嚟的畫面。

純和理9.28徹底失敗
純勇武魚蛋運動一樣失敗收場

2019年呢一次係融合兩種，先有咁大威力，你可能唾棄9.28式嘉年華式抗爭，同樣地本民前式的抗爭一樣曾經被群眾鞭撻割蓆，一手軟，一手硬先做到最大威力。

正正7月扣血太厲害，8月先要靠軟攻回血，最少要捱到9月中香港人權法案通過先令到港共收手，仲有成30日，總不能日日捱黑警虐待。。